哇哈哈哈哈 我就黎癡線啦!

憶妻成狂

忘記你我做不到
不去天涯海角在我身邊就好

我屌到佢不要不要

慘，被人派帽接受唔到傻左

好索

哇哈哈哈哈 我就黎癡線啦

就係我

開黎見我

人地女友-你老婆?

我就係佢老公兼男友

紋身師屌到佢痴

Show個背脊出嚟

我正經人家

希望您5好好似呀SAM咁跳樓死🥲

人頭馬一開 好事自然來

精神開始失常

又咁多圖⋯⋯

我就黎癡線啦

支持...！

失控了

想偷我雞？

Goallllllllllllllll!!!!!

辛苦哂各位隊友
轉個遊戲先請等等